[IOS/AN] PES2019 Mobile討論帖 (80)

標題有啲難睇

new post lm

呢頭送30萬go
個頭又要顯散哂班教練重新買過

賣盛呢3個
大家可以參考

有咩教練唔同咗

我淨係知史巴列堤變左433

我無賣走哥迪奧拿， 但自動無咗， 迪甘斯都係， 但華維迪， 高普就仲有

屌 440嘅4213等左成個月都冇 次次都係得啲200幾300管嘅

李城4231變433

除左4213，肥賓541，其他係冇keep既價值

但你果隻4213等左好耐都冇

買晒D教練咪易D出囉

球探有無方法可以一次過抽哂？
好似只可以一個個咁禁
另外真係想知有咩方法升快啲球員
打sim續約又貴 打特級導師又唔係攞得多

乜以家教練會期期轉?

升球員快既方法得一個
1.場場前出佢
2.見野就喂佢食

兩個月內包上60級

Agger

牛清呢排做嘜 係噉鳩up

因為空虛寂寞凍

iOS pvp???

新手留名
想問依家我應該著重升咩好

換咗個教練佢 垃圾

乖乖地擺翻個防中

留美斯，卡斯米羅，華拉尼
其他可以成隊換哂佢

Azp 打右閘都得既

琴晚用3隻法比換咗尼馬 好好用

中場用依3隻得唔得

留名 唔知之前用bug洗legend d人有無ban到

隻game悶能到呢

足球⚽️係咁的
閃電十一人有超絕出

an pvp

打tour啦

佢出pvp活動未
我要刷gp阿

我覺得佢唔會出

咁唯有同d an巴打到2020

而家個pool廢到
我得4粒黑波係無
想抽既動力都無

老手成堆爆級人勁過個Pool果堆好多喇，仲點會想抽

你俾呢堆我一定課金抽

11月尾有阿仙奴抽阿

砌緊隊阿根廷隊
欠阿古

ios pvp

上個pool抽中左

go?

棄game喇 屌你老母

之前係外國啲fb gp都見到有人用

想抽阿9

iOS pvp 007061757

龍門揚手叫人上嗰下好on9，下下都揚

拔唔到支鎗

無人。。。

點解有

lm

falcao 勁到

五六星真係易咗好多，一場就過， 電腦無鈿啲世界波同地波傳中必入

有冇得揀國家隊波衫？

有無人用拿玻里個4222?有無用後感

有

原來肥安都轉左
有冇圖？想睇下

諗住試下咁擺

我冇得揀喎 全部都係聯賽球隊

痴線，辛尼依家狀態好， 勁到癲， 場場係左邊左右腳都轟到死角世界波

原來cut左

狀態好係咪易D上箭咀?

係掛， 我今日打咗六七場差唔多場場都上箭咀

Go
賣哂教練
One then bath

pvp?

iOS 032545997

gogo

Go

bath
太lag了，兩隊都尻傳

無人同我go

go

中前場強，後場2件中堅廢到極點，特別係C字頭果件

d legends

go？

我上網廢定點 pvp個陣lag到一格格 係咪要用30fps

可能我wifi廢

師兄後面好密 截曬d傳波

邊個名係你 屌

月巴d頭球最勁

668

ios pvp

634 449 237

diu
no an pvp

Oh me peanuts

一陣go

30fps is a must

我覺得日本仔解決唔到30fps vs 60 fps之間既lag
所以一直唔推online

巴打你d制short short 地？

郎甸改勁返

iOS 03254597

開左

條女 炸我電話 炸足成場

But 包皮倒掛 打jj

再黎?

ok

死阿狗等我用豬蛇炸能死你

好順

被你朗甸撚到

改左個傳波同body balance

Again?

早已明言

last?

朗甸屈到喊

細哨

又變番最強amf
傳波波追人，又毒

細哨：遠射，扭波，傳波，埋門

果球左腳curve咁都入，勁

射過好多次
力度要少少紅，龍門則一邊，curve埋去就死角
估唔到細哨都有
平時比普巴射

細哨66分鐘冇體

黎多場

Ok last

跟

估唔到細哨連咁遠距離罰球都有

我個垃圾台又disconnect..

果個靚波

同電腦打左場5星 呀朗係cmf
同埋個龍做乜事

我岩先遇到neuer 打RWF

正式宣布波追人系例：細哨

直傳=1:0

屌 好葡萄 youtube 好多人post 左用trade 黎換legends 話兩個星期都無ban 到
10 號update之後個bug已經無左 淨換一兩隻個d人一定無事 咁就有自己想要既legends

iOS 點trade

咩玩法？

我都覺佢好勁

無左喇 聽講係用 game guardian之類既app 黎改球員id 將垃圾當黑波黎trade
跟住求其揀隻黑波 trade sign之前又將target球員id改做 legends id 跟住就簽到legend 我係10號後見到 已經無得試 fuck

依家改id trade個下會出error

乖乖課金吧

YouTube 睇左
泰國佬cheat in android

訓咗啦 今日？

Ios

大家點睇marcelo同de gea
我各有三張
想trade奧燒拿卡

利申 阿fan

唔抵換

細哨傷

馬細佬可以換喇

here?

馬細佬都換

佢後上去禁區頂爆射1:0

呢隻野冇鬼用

我條阿team仲用緊神鋒

換山狗算啦

仲升緊

山狗不了

遲下換埋阿迪班約返黎

25被我賣撚晒

買左熱刺陣
4 3 1 2
有排升

肥普個陣？ 等你包膠

咩包膠

報告

哥狗433入手

哥狗433有咩分別

又係平排433
不了

愛蛇433好似一個drop後 兩中場中

要當拿隆馬，定要華迪，禾確特?
ps聽講當拿隆馬升爆左之後數值係同92

打6星爆炸頭帶帽 仲有球係12碼點附近倒掛

係？

三個中場都係CMF/DMF

點解我係4231

更新咗 舊個個係4231 更新完係433 舊個個好廢賣得 換咗佢

因為佢唔會自動幫你改 如果你想要 就要賣左佢 再買多次

繼續keep哥狗

6星好撚難打啊

哥狗轉左咩陣？

變返433

易打啵 最簡單入波方法鳩射鳩斬搏角球 角球開短再傳入禁區射
Btw pvp

go lo diu

今晚

91

數值高=/=勁

繼續

終於贏到你
go

你搞咩

無 最尾玩膠 繼續

煮飯 今晚先

邊到有得睇有咩教練轉左陣

己經頂唔順隻game 每日入支拎金算

有無跟1月轉會?

無PVP活動真心ON9

見到個box都唔想抽
活動唔吸引

An pvp

2019做乜要搞得咁差

晏d先

岩岩最尾沙拿個球

pvp

好喜歡他

打多場

ok go

無聊一抽中隻美斯。。
想要c朗就死都唔比我
但我已有馬勒當拿 美斯係咪已經唔使升

美斯>>>>老馬

有愛咪升

堅唔堅啊

呢啲嘢好講感覺
你問牛清佢可能會話兩隻都係垃圾

會同你講波追人理論

我會搵小花夾蘇九打正前

兩隻都垃圾，細哨反cup

杜曹轉4222 2amf冇人討論？

哥狗433廢到呢

未出

老馬真係咁廢嗎

好彩冇賣個4132

買啦
好過4231咁悶

舊版杜曹唔係433咩？

唔記得了
淨係記得係普通陣型

AN pvp

屌你老母係痴撚線㗎konami，一粒黑波都抽唔到，目前呢個月抽咗十幾次，得一粒，仲要重覆咗，屌你老母konami

No 4231

go now

同另一位巴打打緊

我叫ugg

買咗迪甘c個442 試陣

等我3分鐘
刷牙先

有無ios

okay 啱先用隻龍打中場差啲入波

巴打, 佢同我講喎

普巴好好玩 一接波就施丹轉身

認錯人

完全冇還擊之力

繼續啦

iOS pvp 007061757
想攞1000gp

繼續 高普好爽 最強教練

得未

go得

accept plz

lm睇結果

又話迪业斯好用

普巴嗰球

黎多場?

我-6

我整咗gif 但唔知點解上傳唔到
第一次入咁遠 普巴 睇利先

網頂

最尾果球係做乜鳩

簡迪遠射,被自己友LKK錯誤擋出,彈高左,簡迪再補多腳,你個龍無反應

我覺得細哨好廢

我都覺,雪左好耐
LKK都一般般 但佢係前面可以撞到人地亂哂

go？
巴打無買英超 ？

睇到我濕曬

終於放到上嚟

本人最愛既4 3 1 2正陣已出爐

今集遠射好玩

喂巴打抽埸?

但無乜邊個射到

睇波

好多都射到網頂波，唔駛點助跑

ios pvp?

係 但要射入我呢球腳力起碼88+

想被虐殺

見到有無腳軟感覺

大陸機 一開game就黑屏 有無師兄知點搞

有 p now?

岩岩開左埸SIM,等幾分鐘

重裝?
你咩大陸機先?

1隻就扭晒入去啦

732 537 837

Yes

唔知做咩彈app

我d小組攻勢係咪好有威脅

大猩猩 J到虛脫

係，而家唔識守咁

again

ok last then sleep

ios pvp
732537837

基沙文好勁

下次d解圍都係大腳清好過

btw你仲未試 4 3 1 2

下次試

又有新野玩

你d coins

幾時派黑波卷

Ok

仲黎唔黎

上半場又話+0
46:XX送到去你個邊都唔吹

肥普個4312 個3隻中場防守尻尻地
要擺g8, scholes, Beckham 個類
全攻型

擺防守型電腦唔識追波

冇國米以前個4312 防守咁穩

push

Go?

4312 變 4132
Cmf 夏神會殺上前落底傳中
但整體都係尻尻地

又發功

Batistuta

d人chok bug就有 我唔洗課金抽啦

點chok

交換球員時改球員id
依家冇得chok了

升唔升好？本身有摩迪，卻奧斯同影帝

Skip

尼恩高蘭數值幾靚wo

更新左之後，林伯個陣有無轉到？
Game入面叫N. Ried

有影帝點解仲要用尼恩

神陣
防中前移迫搶
兩隻中場後上

個陣應該點樣improve

集中升高列巴尼同利記個龍先啦

點解唔用迪基亞同傳奇cb

有咩教練係可以放兩個攻中?

而家又唔洗壓星
萬一ddg 紅箭都有利記個龍頂上

同問過500管理既4213

但佢有紐亞

但我已經有滿lv紐亞 應該唔使用佢？

滿左lv咪升其他
我都升緊曼城個龍

巴打你可以整隊神龍隊

杜曹

d GP

嘩屌 夠玩兩個box

杜曹果兩隻AMF係可以轉CMF？

打呢個tour vardy 好勁

可以

amf/cmf

盧柏迪古

呢個有LMF嗎

冇

唔建議練，因為佢被人炒左，遲早remove

銀波卷

等睇15號冧ser

唔會刷到黑波喇，佢set左之前登入過先會派黑波

和左

做咩唔射12碼

巴打again

你後備華迪好勁 完全追唔到

on9
全埸完出左成績 出左game 計輸

我揀咗射12碼

係咩
屌呀
我以為完左埸

again
gogo

紐亞最尾柯蛋
慘被追和

不過我呢場啲人狀態好垃圾 瘋狂比失無壓力波 啲傳波瘋狂唔到位

繼續 射唔射12m

十埸打親8埸都和

是但
gogo

轉新陣同你打
go

紐亞神救朗門前爆射 另外我好似仲有球中柱 差啲可以大炒你

我地既勝負係唔會多過兩球的
炒唔到

試新陣
go

你又啱

唯一一次

發現肥賓臨尾後防總會眼神防守

阿里助攻 沙拿87mins絕殺

普巴球free kick 差啲啲 好嬲 練咗咗耐pvp未入過 次次都高出啲啲或中眉

打到有d累
去到四埸已被你估到d傳球路線
被迫轉陣

傑志得250

有咪算好囉 重想點

晏d抽埸

最尾嗰場朗紅箭收埋咗佢 換咗羊出嚟 而家識識地扭波 覺得羊真係唔多掂 個波比到佢都好難交到腳靚波或過人雪佢算 用沙拿打正前仲勁 右邊放大猩猩或屎端0好過

2018個陣羊好屈機

今集頂多打後備 正選正前真係不了

iOS pvp

Qu錯人

無電

Ios pvp

P?

晏d

4321 咁樣擺原來會變4123
美斯同細哨會防守，進攻似2amf
用落似當年4123 巴西

ios pvp 732537837

silver+ ball 抽到美斯

Congra

儲錢即係用一隊垃圾球員打活動
完約轉導師無限loop咁樣?
岩岩玩,隻game都幾多野搞

課金直接清pool

又輸唔到😪

仲黎唔黎?

go lor😏

係咁架喇 但係儲一輪就好快夠用

比人強姦
唔識守

善用2nd defender 同埋練下防守企位就ok

同埋要遮擋傳波路線
我頭先俾直線好輕鬆

淨係反擊直線都入左兩三球

隻奧雲追唔到

抽?

點樣pvp較有12m？

啱啱金波又中多一隻美斯
我想問曹夠三隻平時有咩唔同
我見好似有d人話可以換野

用垃圾球員打campaign sim儲錢

兔而家用咩陣

我都想問

新陣

個龍好唔好用
我都升緊

救好多波

拎齊四隻，拎三隻小花去換牙朗

屌 有埋G8之後打撚死人咩 條中後場勁到咁

獌連又上身
福頭勁撚到

普巴令傳

講到前場唔勁咁

死利狗玩大咗

成理著晒火咁
谷精太耐咁

孫興民留力姐

三日後要同鄭智領軍既中國隊爭首名阿

肯定仲有收埋D勁野啦 慳cost擺左D垃圾

巴打你係咪an機

我係呀 不過上兩日同另外個巴打試連 一樣lag到仆街 我呢到wifi好差

牛佬仲未浦頭打j既

佢燈左好多日son了

牛佬: 蘇sir一定有玩pes同睇連登

佢早訓

啊屌 佢又真係好鍾意咁講

不能盡錄

抽撚哂D好野走 公平咩

maldini 真係幾型 大佬級後防 可惜我抽唔到

盡收天下兵器

前幾日抽傳奇黑中左🙈🙈🙈

佢如果生得再高啲就完美

我中左maradona 用落幾好玩 不過好似太矮無乜霸氣

應該好多舊玩家 e.g. 牛貓emily同我差不多陣容

屌你高普 玩大左

Ddg食左藥
好撚勁 牛佬有睇應該成地係

個condition 差個D球員 係咪永遠唔會正常狀態? 我隻lovern 無一場唔係下箭嘴

佢每星期更新condition 1次
如果現實表現好就會改返A/B/C

condition S

咁lovern即係一路都要下箭嘴喇

都話左熱4312辣殺

自膠 一路串錯 lovren 先岩

出現了 原來唔係唔出聲 係睇緊波太緊張

J到冇力打字

2amf

你博佢表現正正常常變返C好過

5*難打到on9
6*易打好多

屌佢老母superstar 過份到 70分鐘我都仲領先1:0
無啦啦整腳咁既野 跟手再黎球C朗絕招 咁就輸左1:2

有無人用過拿玻里個4222？好似2018施蒙尼排法

電腦係有大絕架
試過6星 電腦lkk遠射
快到我都唔知入左
好彩我個龍無擋姐
唔係應該死左

成場我射左10球都黎緊 都比佢隻龍救哂 結果佢地射3球入左兩球

安76個陣？4222
係擺LMF 同RMF?

係呀，同舊施蒙尼一樣

#61有巴打po過
應該係

你需要迪基亞

講起就嬲 呢個tour我得d銀波垃圾龍有bonus

買咗肥普終於有新陣用 希望一陣刷新有埋牛佬講個神陣

4 3 1 2?

4312 其實尻尻地

4312最強player:
牙朗，美斯
細哨
Matthuas，韋拉, kante ,

咁堆翼同跑狗點出

係

沙拿踢ss cr7 正前
細哨或美斯amf
普巴 t11 kante 中場
4中堅
練完試下效果點先

你4中堅都幾穩
當我攻緊時
你後面好夠人

呢個Ac 中堅好齊腳 我為咗應對你地啲跑狗所以4cb 左右放華拉尼 馬落那斯 中間vvd kolibaily. 後備有滿等Mina 或烏母迪迪 可惜除咗Mina全部得30+lv 無滿lv

暫時最缺中場 見數值幾靚諗住換呢隻 有無巴打有包膠

聽日有黑波派啦

除咗阿記奧燒 mk 恩攞嚟砌阿記 已經無嘢想要

我最想要係科蘭

仲未換到？

呢d波咩龍都係望住個波入

未

好用呀 我有隻滿lv打防中成日截到波

不過升到滿等又要兩三星期

好過果d捉雞仔咁樣望住入

點樣揀射12m

成日都比電腦原地抽射衝力射球

有咩網睇到教練data

如果pvp簡射十二碼都幾大獲下
同d an巴打 和波機率極度高
每5埸起碼有2埸和

正呀喂
唔知係咪BUG
打6星TOUR
對家3千幾實力
循例望下人地陣容
仲以為望錯，DDG打CF
點解又會3千幾??
打多場睇下
對家又係3千幾實力
仲正，基施文打龍
輕鬆贏

Reddit 首置

置頂

良心玩家against Konami

我努力草緊錢
目標係gp+coins可以掃哂成個pool一次

呢隻好野黎 識貨

試左成朝個個教練都尻尻地
哥狗同祖記叫見得下人
用肥普對電腦兩場都比佢炒4球

琴日又話哥帥垃圾

因為其他仲垃圾

電腦6星
屈機陣：路維
屈機傳奇：羅馬利奧
屈機頭鎚：牙朗

mertens依然全能到仆街 扭6*雪糕筒

話咗牛佬講嘢咪盡信

誠意推介巴西🇧🇷防守型，3dmf

冇信

120%

19個個都係咁

點解咁多球員打AMF能力會高少少

連燈仔唔用技，原地轉圈都1扭11

打親pvp都好lag..

美斯打CF
恩波拿打CB

Server 問題

中左帶領克羅地亞世杯亞冠既男人

我好多cf，有沒有少林足球5cf陣？

唉 對隻game投哂降
玩極都玩唔掂
啲後防成日去哂中場 比人一腳抽過去成日單刀
用緊高普打防守 已經唔係進攻

渣嫁
3dmf ，封尻對家傳波
再手動追波封尻佢one two
禁區頂壓迫

再唔得3隻dmf 擺碧基，高柏尼，VVD

2019特色-禁區頂壓迫用黎封遠射

2019第2大特色，手控追波追到入自己禁區內

就算4231雙防中，
對家佢緊個時，防中唔會回防的
要施壓，防中先會追人
但亂咁施壓又會比人one two

點樣解決，防中唔會回防同施壓對家會one two 過黎隻防中？
手動拉隻LMF/ RMF / AMF 番去追波
所以amf要識防守就係咁解

終於夾硬砌到11個

有25同艾達臣 邊個好用啲

都算係阿仙奴

Enderson

開左game成個月都簽唔到路維

隻驚悶到開都唔想開了

反而我成日都見到佢

迪金斯, 高普出過幾次, 偏偏路維唔出現

上黎玩pvp

打下電腦練下波算喇
算便賺GP

amf出alli 體能化球員 全能中場 會回防追波 攻擊意識高 前插

換邊隻好？

Son?

差隻羊

Xavi

L. BAILEY 係咪廢，見佢上到92

我係咁刷sim

我都儲左400K gp
睇下聽日黑波中咩

Lingard都幾好用

新手一問 肥普係邊個陣

打SIM最有效係拎夠升班分數後, 轉隊銀銅波隊去打?

全白波加隻金波前鋒
我後備擺隻科蘭下半場出

4312

巴打幾時抽埸

幾點維護

1點 好似

460 個4213 踢得快過440個4213好多

訓覺前打場線上疾到岸鳩鳩攪到中繼比賽 好撚唔爽

ss?

反擊快到再配4cb
4cb 都夠造
因為前場反擊都係靠2-3腳一係入一係唔入
兩閘根本唔洗幫手

叫左你上黎打算啦
打咩鬼街埸

進攻form好用過防守少少

訓覺算 琴晚睇完獌比ddg 神級表現令我腎上腺素上升 訓唔着 眼光光望天光就返學 琴日到而家都無訓過但都唔太累

我就係咁打 btw 任何陣我都係咁打 我都一定出4-5cb

差少少致敬
補時失波

佢同米蘭達用邊個好

辣殺

有online match event!

今集啲人係咪永遠等波到
比直線啲位又唔識跑

要hold波等班大帝，唔似上集尻傳都到位

幾時派

細哨波追人

直線，要同電腦平排先好比
假設你90速

古天奴左邊個果邊個黎？

似法卡奧

說好的黑波呢

依家 online event有冇得壓星？

法卡奧 我估

今晚瘋狂洗分

似乎都係跟team strength 黎match

岩 姐係變左壓分

但個range都幾大
我用ts 34xx 就match 25xx俾我
用18xx就match 15xx

上季1850打後就計5星 會MATCH到1850打上既人 今季無乜打PVP唔知點計

唔怪得啦
我用182x 次次match啲16xx 15xx嘅傻仔俾我

刷gp

我尋日打街埸埸埸控到70-80%控球

150coins入手
和平世界

真係好和平

打到好lag 控都控唔到
幾時肯整下佢

對香港人會好d
其他尻踢尻迫搶多

3300派隊2200畀我

終於等到pvp event
跟巴打test緊1849壓分

1849 4星黎姐 3星 無記錯1549 就真係打傻仔

唉，仲未派

三星1649 不過今集計分唔同左 岀翻上集1649同級啲人會變左千八千九分

企喺度都有波截 要不是有門柱阻住晒 4:0不是夢

宜家先發現冇左musa 仲諗住摷佢岀黎入隊

點解我連線同人打，我用施壓永遠都埋唔到對手身，明明可以追到佢，但佢就好似有個力場係度埋唔到身我隻人卡下卡下咁行

打season好過打online
Season 贏5場23000
Online 80% 勝率24000

U lag?

我都有咁既感覺 上集一禁施壓成份撞落去 今集變左眼神防守

今集要手動第3人追波

Season 1金10白都夠做
Online 支出太高

咁d人咪比佢拉走哂

好多仆街招
你用隻閘，移近少少龍門位
之後強制佢沖向對家
咁對家條後防會拉後
你多左好多空間禁區外起腳

我d跑狗陣成功取分

lag撚到仆街

Lag到懷疑係我問題 原來個個都lag

呢個教練買唔買好 我已有肥賓

法膠

都幾好用

進攻中間3個3角原地互傳

又想打五中堅

一點仲未送黑波

當然 啲閘跟本唔實用 尾段又會無體力 進攻靠中前場已夠

咁期待

銀波隊返黎喇

無佢份？

巴黎個陣幾好玩

辣殺

最勁既陣都係4213

巴黎個陣其實442黎
只係兩邊移左入中間
你擺sterling, Neymar 變左內切翼咁

1849岩岩連左個22xx

利申：用完覺得好唔順眼
冇邊路

Lmf，rmf變左amf。會後上內切，成個進攻立體哂。

佢自動內切冇分邊

又無頭鎚唔洗分邊啦

其他442都無一個係施蒙尼級數

巴黎442sim好勁

用落都幾好，升緊。占士今集大提升

媽的 2019pvp第一次俾人攻入6粒

廢清球員係唔識迫搶 你要手動跑佢先會肯跑

渣嫁

Don say u r lindun jai

一開始我入波後
睇住沙拿慶祝
跟住佢憤怒了

抵啦

直落四場收工
哥狗pvp估唔到幾好
後防幾穩陣 識回後 企位夠深
前面幾好撞 amf 放隻ali係咁前插好有威脅

岩呀 好人好者係到睇慶祝

以後唔敢了

alli主動前插真心勁

解哂任
放工先番去洗分

黑波係咪走左數？

睇慶祝一定炒到斷線
平時領先會四球收手

黑波中拿華斯

送黑波喇？

派左？

屌中cccc

送了

yes

已派 中d施華

Ozil Szczęsny

又james

中紐亞

都係集下郵既je 要中既都有灑

呢隻係咪辣殺

屌
中得支定海神針
你想我點玩3cb呀
BBC 定 哥列巴尼搭西班牙兩廢老 定點呀

冇ozil, kroos, Modric , 華拉尼，bale, neuer, m根，

碧基 vvd 打442前鋒吧

95%控球 過第一關

我想要重複換美斯

呢隻game, 3中堅一定比人瘋狂抽插邊路

541，532 先係真正既3中堅

3中堅琴晚屌完90X分高手

頭先先贏完胡楓（7XX分）

我2000分係咁連到啲3千幾分 痴線

干地蛇未出山姐

我都冇modric 睇黎幾難中
華拉尼做咩唔上集合定

又中恩尼斯達

屌你中拿華斯

重覆食左佢定留好

屌
又中基沙文

中左iniesta，叫做無重覆

我都係，係咁比人屌打

sane

我岩岩收左個10xx皮
轉頭俾個得420分既入左6粒

正 想要好耐

老啦

我都想抽中你

我都好想中我

升佢定繼續用西瓜恩好

食左升20lv

我隻max lv雪藏緊，你自己諗

啱先我pvp2800抽中1800 開驚對面即刻走場

其實好唔好用

你震攝左人

仲諗住大腳踢上前秒入 點知不戰而勝

一定西瓜恩
利雲仲廢過lkk

銀波隊150conins穩袋

Cavani

銀波隊都可以有二千幾分

打親都巴打黎

拉輸福凸 vs toldo

我用呢隊4勝搞掂

乜而家重複黑波仲可以食自己突破咩？

升lv

例如你中左2隻c ron
都唔知點好
中多隻又唔會3換1

Lkk啲遠射好勁喎

我就係咁，浪費左我一個位

30分鍾內 ，三次遠射，3:0
日本仔

爭高美斯 幾時出利3星球琛

2019迪基亞都得得入喇

中迪斯高

1抽中法比 黑波中d屍華
2條友慢過龜

D silva 都唔知幾勁 打ss
F4 又係傳波屈機

上季金波用落都OK 今季黑波用落同同黑無分別

同金無分別

屌又中蘇9

正啦

跑狗戰術佢冇碇企

換咩黑波好

我用佢換左迪基亞

成隊波上左另一個次元

你會好 好奇
點解咁撚廢都咁高分
唔通真係只要打得多就得？

但明明我都多打
但真係好易撞到勁人 （手制黨：識傳波但中間個球員可以漏波而傳俾再過啲既隊友 或者 韓狗靠尾網速黨）

到底點解佢地會咁撚高分

達仔forever
pes用屎眼睇波
condition D

中25古圖

16號先開game冇黑波

我隻基沙文都係

其實達仔狀態好都好多神救

勁過瘤亞 快到仆街

好過中重覆

如果我嘅話會keep住先
等到抽到第四隻先換
如果唔係過兩個禮拜ddg派膠
呢度啲巴打又話25好用嘅話你就後悔

其實今一代有邊個前鋒係好用

打online最on9係人地彈game計我輸

Cron

試過幾次
香港人
利fans,dklm

我玩左場，人地走場計我贏

modeste a silva vardy rashford poulsen zapata

數少左n jie
呢堆壓分pvp一流

達仔撲救範圍幾大 覺得可用

啱先打pvp加時絶殺 但對面走埸唔比我沙拿慶祝

打兩場就有7000

我做左回傳狗
係咁俾人走埸

輸一粒遇到回傳狗 我一定等完埸或走埸算

中古天奴

幾時先出featured players

崋dee好好用

可能k杜自己都唔知

打pvp
我又要用返華d
仲係好屈

有時踢波會格食格

5比5 全場大 後防 龍門猶如垃圾

同你打都覺得佢屈 速度 爆炸力數值唔算極高 但唔知點解有種追唔到嘅感覺 尤其是下半場換入

岩岩有個Arsenal 4星球探炒到$51000

琴日bid左隻4星曼城 合左石頭
依加差b華 黑文迪 同 kdb

牙妓都就變中遊球隊啦

btw 高安基同愛美麗幾時死

做錯事既人先會鐘意依隊西波

我

其實阿記今年算係咁啦 排第六都收貨㗎啦 咁嘅人腳唔通真係想攞前4咩 季初成隊波狀態極佳 而且有holding 穩住個後防 t11 踢到曉飛先踢到好成績 但而家呢兩樣嘢都無曬 咪唯有出出細爆賭下大細 睇佢傳啲直線到唔到位囉 當然唔重用藍斯值得商確 唯一解釋係練細爆

有無人屠我，更新咗19之後未同過真人打

屌 閒出先黎出pvp 返工點洗錢啊

Gogogo

id？

015282414

added go

仲諗住泊大巴

你個龍救左幾球單刀

尼個龍地波必入

??
巴打你語癌喎

一開場又玩偷襲

轉咗去60FPS,好似個網lag lag地

細爆有英超正選真係奇蹟

呢招堅唔堅 btw你用國米

3換1 球員 一換係咪得1lv

打online pvp有無扭扭扭

未得閒打

你杜格又有走位又快

之前前有巴打話個陣淨係留 美斯卡斯米路同龍
依家抽完小小嘢我應該點升我個陣好
基沙文、碧基同升奧雲先？

origi,

原來一個鐘只可以出3個post

其實係咪可以整lag個game....次次我攻親就lag,人地攻就冇

升 82 黑柴cb 馬斯亞 azp 馬昆奴斯
右閘用walker
防中用法賓奴

係 換完得1lv

Ddg 35 easy la

升上40都係廢艾達 is the best

龍門係咪要睇埋身體碰撞值高唔高

夏薩特 美斯 包皮
史達寧
T11 kante

輕鬆玩爆對手

打少左個字
閒日先出pvp~

我好撚多阿根廷 世界盃23人我得個三號龍 補飛入嘅Enzo Perez同埋大後備Ansaldi係無

真係好撚仆街
次次撞親呢啲lag機撚屌都好火滾

打電腦，我隻DDG一拳打出C7既倒掛

我無legend

屌你老母 炒人4:1 條友70鐘走場彈game計我輸 k社我屌你咩

之前係咁比人用華dee擊殺，好在上兩星期合左華dee，到我擊殺人啦

好耐冇0封

個個日本仔都又拉人回防，又哥迪奧拿上身

想知點防守可以pvp 日本仔

福先係新大英超級跑車

好似係：
一野鏟傷佢，入動畫
之後轉飛機模式
等20s再入game
Win

我都有，但埋門一腳華dee勁

用華dee打pvp 踢到曉飛咁

用米蘭達同佢好

我用福仔華dee雙箭頭

Company 算係咁喇
但如果對家有心爆你都係食塵
佢同碧基兩大中堅

好過米蘭達？

米蘭達真心廢
鍾斯水平

啱先好疾情況底下反勝 加時絕殺 搞到對面走場

全盛咸爺

想要！

我回傳功力大增
變左回傳狗

一代宗帥

邊位巴打入烏龍波 後尾比我3：0走場 想錄你球鳥龍都唔得

咁玩無癮

似小學雞

我講得唔清楚 搞到你誤會咗個意思 佢中堅同隻龍互撞入咗烏龍 第2,3球係我朗入嘅 84分鐘我入完第3球佢走場

我指佢個名

個logo 係傑志 應該巴打嚟 小朋友唔會睇本地波掛

得中間果隻
想要廢老版

午飯時間好多走埸，一陣就賺萬幾

我尋日又見一個傑志logo但唔係呢個名

好多傑志logo

今日已經拎咗21000全勝 不過唔想打了 悶

Toldo幾勁，pvp好多神救 陰濕地波都救到

身體碰撞95以上 應該有關係

係雪櫃拎番出黎先

真心好用

邊位巴打咁識貨用傑志logo

華D已取代包皮

今晚出黎受死

之前又話賠返gp？走左數？

我果隻出黎搞笑，後傳佢走去用頭頂，仲冼後輸角球。
一球新奇式單手接，連人帶波入左龍，笑鬼死

日日都有25000gp喎 拎咗幾日了

前場尼馬 c朗 包皮
中場用普巴 影帝 卻佬 派牌比前面3隻勁爽 d長傳準到 放落個位到

幾多lv呀？

相反我就有勁人但係lag撚到波都傳唔好

呢個人人有，唔係賠

二十only

come

長傳放個位到比3隻狗追勁爽 普巴仲識後上 好撚屈

pvp 大家用幾多team strength?
頭先用1825 遇到14xx 30xx 30xx

升啦，我升到41

都唔定，應該都係亂配

Pvp 太lag

伊卡迪勁唔勁？

意甲入面就勁

我用緊，作客波衫幾靚

真波衫定係普通淨色衫？

你地打3分定5分刷gp?

打season
50% 勝率 5場 23000
打3分 贏5場 15000
打5分 贏6場 21000

2019 刷gp一定唔係打pvp

岩岩打人，人地個龍我次次單刀都識衝出黎，點先做到?，我果個成日on99

Pressure掣向下拉你個龍就會衝出來

沖一半好停，陰尻佢笠你

Seaso升到咁上下，電腦都好勁 有時未必頭5場贏到

肥普垃圾 都係高普最勁 無翼位真係難打好多

有月光寶盒

無翼就要不斷one two等班友上

都話左4312 辣殺

靠左右cmf/ LB,RB 後上

係，左右隻CMF好關鍵

打tour 好玩 但打pvp 疾啲都收皮

到底featured player幾時先出

一直唔出，啲coins唔洗用。咪一直唔洗課

sorry問個戇鳩問題
傑志logo邊度揀

目前已知 11月29日出阿仙奴既features player
11月29日就有 好快

等執笠

法甲

真衫黎

thanks

如果法甲精選有psg既咸爺都有人抽既

起碼好過出日職聯

有恩尼斯達
仲有黃義助

費托 普度斯基

想抽黃義助
2018年南韓足球先生
好似好猛料

K社死都唔肯出呢種featured player

都唔知K社攪咩
可能驚同my club 重疊，玩開果班人轉哂黎玩mobile

會都係7金3黑

岩岩先整番正常，咩時間表都延遲啦⋯⋯
回水都未計好．

而家個pool好悶
連一次2萬5gp都唔想抽

呢隻

Jamacia 炒在十二萬，痴線

合果隻翼

刷gp啊 山窮水盡
再唔刷就冇錢續約

渣㗎

真係咁唔掂既話
可以變賣球員既
黑波賣出去都有成千gp架

打季後賽喇

有冇人試過修夫基防守5221

依家有番pvp，所有合快馬既都炒到癲，好在之前整左d

慢慢抽下人好過啦，有3隻重複又可以換

大把爆級銀波都好勁架

大家pvp用幾多team strength?

華dee福仔打前就得，其他尻擺

ching幾時用pvp陣同我p場

通常擺想升lv入隊打嫁啦

有冇CHING 用緊呢隻 銀波黎講幾好用

抽親得一pair,好多pair了

手動mode先較到打3分?

我打緊1500

會唔會遇到2000-3000嘅人？

會，佢亂抽

打sim喇梗係

能力如何？

依家rank500，開始有1800既人，之前都同自己差不多

快d黎1500區，全部福仔華dee，好好玩

我啲銀波爆囇level

贏得咁辛苦
玩campaign sim好過

禾巧開針，之前pvp比人sm落到200rank,今次sm番人升到5xx

今日有兩場係輸旁証....明明冇越位，都吹我越位

4424

主場雞，咁啱兩場都係作客

我比人禁區頂開快

唔錯唔錯，可以一用

2400呢個range幾好玩
啲人初有黑波陣 但佢地玩法仍然係鳩逼 鳩傳
撚到人走場

人地走場當我輸.......on9 game

你係打活動pvp 定 普通pvp

我打活動pvp 人地走場係計我贏

人地走場試過計左我輸

升martial定son好

我介紹另一隻丹比利，跟左我好耐，由2018到而家

我唔知點解會聽你講走去整隊2400出黎（大伏）
個個對手都3000以上
一個高速球員扭哂我隊後防
其中一個對手應該係香港人（因為個名叫足金鳩猴）

炒我4:0.......

lkk d走位真係屎黎

銀波中伊斯高

雞肋

垃圾中垃圾

出full team玩

季節賽sim冇得俾我較3分鐘喎

要硬食

拿波里：防守型似舊版施蒙尼

用緊

其實邊個mode可以較比賽時間

Hello 巴打 你係咪比sane 同dembele係左右路狂sprint屈機

巴塞果個丹比利

有無featured player呢

ser已開

牛佬系列
巴卡約高真係幾好用，成日搶到波

有冇巴打覺得爆lv巴舒亞衣89，好好用？

次次更新都撚我地 唔會再中計

等睇出中超feature players

我打sim就係用佢

包輸阿姨

港超咋

AI好勁
頭頂腳踢都掂

我淨係記得佢世界盃嗰腳

我就係炒你果個

等你full team再打過

同frd pvp

你係full team?

算係啦 owen 換埋suarez 就係完全體
不過owen未練好

咁我full team應該勁你少少
話哂過4000
有機會打過

梗係驚入面喇

4000真係是但踢都贏
因為個matchmaker係鳩match
可以對住得2100果d
砌2400真係大伏

早知原隊出

featured player都hack

新feature player?

有阿古

喺邊度睇

不，大家都係pes兄弟黎

點過4000
我頂盡3600

我都想知

就係睇果張圖囉，應該堅既

DDG : 我有我撲法怕誰太埋四連發

後防線建議full team
前場是撚但
因為對家堆前鋒都唔弱
由其日本仔每控

唔通我記錯？
我平時冇咩留意數值
我再double check

日本仔成隊銀銅 打 我隊曼
睇住隻鍾斯黎屈